fifa18 pro club 新手隊收人

球隊踢4-4-1-1 重開左而家D4上緊去 平時都D2-1
主打防守反擊 除左cam之外 乜位置都收
最好有咪一齊party傾下計
平時踢開9:30-1:00 正常日日都有波開
有意留psn聯絡
新手都唔緊要 最緊要常踢同肯傾計肯學

毒撚自推

D1都叫新手隊

有咩位 ?
留TG ?

班舊既勁既走晒啦

你踢咩位？ 正常咩位都收 我地都係隨心揀位 但我自己踢開cam 所以唔洗點要cam

psn:kitkit0313

Tg傾傾？

新手可以嗎？

請問而家有波開嗎？

2位收唔收？
一個CDM, ST
一個CDM, L/RM, ST

新手
自由人 龍門和中堅除外
PSN: GoHoYan

宜家有波開？

tg: procl
唔係成日玩 但可以齊齊玩 開心下

打左5年 fifa

JW10Ars

有年半proclub經驗 踢開ST/RW/RM